如果大量生產印有「支持中共國安法攬炒香港 結束一國兩制」 的tshirt, 有冇人想買

tshirt大字

支持中共國安法攬炒香港
結束一國兩制恢復習帝制

小字
真港人繼續支持黃色經濟圈
偽港人立即套現移民逃出香港

背面

攬炒香港 中共必可

有無5毒旗

即刻比國安捉走

即時槍決

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽⚠️

最佳主席李慧琼都唔得啦 你話呢

刁你老母

粒星換埋病毒

買黎做咩？買左有光環？